買左GME一人一個生活上既改變

岩岩辭左職了YOLO

搵緊樓跳

今朝辭左工了 搵錢真係好易

瞓唔到覺

巴打買左幾多

食嘢冇睇價錢了

想月供一股比樓主
做我SP

打點緊香港啲嘢，下個月準備過外國退休

今日食晏飲凍飲

上撚咗腦見到SP以為講short put

唔洗番工了禁幾個制就搵百幾萬

剛叫咗個加大M記好有罪惡感

真跑贏曬啲基金經理 股係咁玩架嘛

番工要扮無事發生過

你都無信念 講到明決勝日係星期五

天台凍唔凍

真。。。咩野契媽根本唔入流

搵錢好辛苦，你應該等錢黎搵你

每隔十幾年就有依啲機會，廿幾年前香港一次，十幾年次大眾汽車一次，今日又黎多次

買爭鮮會比平時買多一件

約咗agent賣樓

錢真係好易搵，兩日通頂賺2年錢
日頭敷番2張mask食下下牛茶不知幾寫意
我覺得浪漫咗4年青春喺舊公司

*浪費咗

80入 115走左入唔返，想死

仆街冇見到個post開多咗個添